win10 update完死撚咗

噚晚熄機嗰陣更新咗，今朝起身一著機成個desktop冇咗，連taskbar都冇埋，工作管理員開explorer都冇反應，最後要重裝，裝完手賤再update多次，又死多次，各位巴打有冇咩方法可以又update到又唔會死

你用bitdefender？

linux用家路過

乜嘢防毒都冇裝

我自己都有ubuntu，但係game開唔到呢

都好過連windows都開唔到既

底板 OR CPU CRASH ??
試過轉WIN10 打機好疾
用WIN7就正常
都係用正版既試用

得WIN7有正版KEY唔知關唔關事